最近做gym聽到首歌 想搵返

食懞咗你 食懞咗你 食懞咗你 食懞咗你
食懞咗你 食懞咗你 食懞咗你 食懞咗你

我已經同gym房條友講再播我唔會去操

推

樓主三毛狗死全家斷子絕孫不得好死